最有男子氣概既角色？

我先

戶愚呂弟

男人中既男人

長谷川泰三
大總統
不推文

勇武巴

大總統係男人嘅浪漫

自來也

世界第一

無證騎士

格斯

最近就通型百萬啦

澤越止

呢個正

やかましい！俺は女が騒ぐとムカつくんだ！

老納

鬼作

劍心

咁耐都冇人講大總統